［召喚保險巴打］去旅行遇到金仔導彈邊間賠

我諗去日本最危險都係呢種，到底有無邊間旅遊保險會賠到？

戰爭。應該冇得賠

咁買旅遊保險真係浪費咗錢